# ผู้เล่นไทยคว้ารองแชมป์และรางวัลที่ประเทศจีนeSport FIFA Online MVP #
เมื่อวานนี้มีนักกีฬาของไทยไปสร้างชื่อในการแข่งขันรางวัลใหญ่ที่ประเทศจีนโดยคุณหรือคุณแอมป์ชื่อในวงการคือแอมป์เซฟิรอธร่วมแข่งขันเกมฟุตบอลกับทีมของประเทศจีนสมาชิกคนอื่นในทีมเป็นคนจีนล้วนการแข่งขันรายการนี้มีชื่อเต็มว่าหมายถึงซีซันส่วนการแข่งเรียกย่อว่าโดยทีมสามารถชนะคู่แข่งได้ถึงรอบชิงชนะเลิศ
เจอกับแชมป์เก่าทีมซึ่งเป็นทีมชื่อดังของประเทศจีนการแข่งนัดชิงชนะเลิศต้องชนะในเกมทีมสามารถทำคะแนนนำไปก่อนเกมแต่เกมที่สามและสี่กลับมาตีตื้นได้คุณแอมป์แข่งเดี่ยวชนะก่อนแล้วแข่งทีมแบบชนะอีกเกมก่อนที่เกมสุดท้ายผู้เล่นทีมโดนยิงประตูในช่วงต่อเวลาพิเศษแพ้ไปอย่างน่าเสียดายทีมได้รางวัลรองชนะเลิศมาครองรองแชมป์ได้เงินรางวัลหยวนหรือประมาณล้านบาทส่วนแชมป์ได้
หยวนหรือประมาณล้านบาทอย่างไรก็ตามคุณแอมป์ก็ได้รางวัลผู้เล่นทรงคุณค่าประจำการแข่งขันครั้งนี้พร้อมเงินรางวัลหยวนประมาณสองแสนกว่าบาทกลับบ้านมาด้วยถือเป็นนักกีฬาอีกคนที่สร้างชื่อให้กับประเทศไทยในวงการต่างแดนครับที่มาภาพโปรโมทการแข่งขันเพื่อนร่วมทีมผลการแข่งขัน
eSport Nutthakorn Boonritphakdee AmpZeFFiLoS FIFA Online Ronly FIFA Online Star League S2 S2 FSL S2 Ronly TNT TNT Ronly Ronly TNT MVP eSport eSport Gamersky TGA FIFA Online FSL S2 Ronly 